入嚟分享下

大家有冇發覺，人愈大身邊好似無乜朋友或者中意自己一個人？

各有各翻工